梁 詠 琪 為 兩 歲 Sofia 開 迷 你 演 唱 會

梁詠琪（Gigi）惜兩歲囡囡Sofia惜到燶，只要不用開工就會陪實Sofia，日前更為Sofia舉行了一場特別場演唱會﹗梁詠琪昨日在社交平台分享跟女兒的生活照，照片中的她坐在寫住「THEATRE」的小型舞台內攤開雙手，跟背向鏡頭的Sofia對望。梁詠琪在照片下寫著︰「特別為你開一場迷你《好時辰》﹗」不少歌迷留言促梁詠琪開Part II演唱會，大讚Sofia很幸福，還向偶像撒嬌說︰「我也想要﹗」

想做狄波拉
細細個已經拎d 仔女出黎曝光宣傳

其實果個欣宜黎 (講還講唔使貼相)

混血黎講佢個女好嚴峻

佢個女真係好似邵美琪

唉! 一代玉女掌門人要拍位元堂廣告

唔知佢日日望住個女 心情如何

佢當年好似撬人牆腳

好樣衰

混咗菲律賓

冇諗過佢生完細路之後要靠走埠登台搵食
真係苦呀

錫？

佢老公都算柒
gigi仲靚過佢

有咩點 佢撬人又唔係人撬佢

佢個女似蒙嘉慧就衰d姐

Maria Cordero?

錢7仲靚過佢

西班牙籍老公沙治奧

秘魯人